男方既你會主動定被動去你女友屋企拜年

等家人邀請先去拜年
定不請自來

本身見左家長
周不時一齊食飯
過年唔叫自己都主動上去
利申 絲 代男朋友答

大家都見過下面 但係正式見就未試過
遲下見會好撚緊張

見過面就更加要上去拜年啦
未見過就話要睇下對方屋企人鐘意早d定遲d見姐

又係你啊 絲打
點解邊度都見到你
仲要次次都係男女po

主動啦

做咩咁留意我
多d回po先有貢獻架嘛
唔回又話人cd rom
想點姐
咁作出貢獻都要揀自己有興趣既topic架嘛